

pntbr 10 nov 2021
Merci !
J'ai l'impression que j'ai pu générer de l'inconfort, j'étais un peu agité aujourd'hui avec des problèmes un peu lourd en tête (perso et pro)
Et j'ai peut-être manqué de sang-froid et de soin
Merci car je termine la journée avec presque tout résolu et une séreinité retrouvée
J'éprouve beaucoup de gratitude envers vous, pour votre calme, vos appels à la fête et au positivisme
Vraiment beaucoup de gratitude pour Juliette pour avoir fait redescendre le rythme vers un truc tout posey
Par exemple, en animant et en organisant cette réunion et pour avoir pris le temps de comprendre et d'exposer la complexité de la situation


pntbr 24 nov 2021
@ya_f j'ai transformé :
Alors j'ai envie de proposer un report. Ou alors, on peut imaginer en faire plus souvent.
est-ce qu'on reporte la rétro ? Ou alors on n'en fait plus souvent ?



pntbr 17:44 24/12/2021
Au passage j'en profite pour te re'proposer d'échanger ou de t'écouter.
J'ai l'impression qu'on va terminer notre relation sur des nons dits.
ya_f 17:45 - 24 Dec 21
J'ai bien en tête de prendre un temps de discussion avec toi. Je crois que j'ai besoin d'un peu de temps. Et j'espère bien que nous n'allons par terminer notre relation à vrai dire
pntbr 17:50 24/12/2021
Grosse fatigue de mon côté, à récolter des indices à droite, à gauche
et à rester seul avec des interrogations et des suppositions
Ça commence à générer un inconfort++ et une grosse fatigue.
-
Je fais avec, et si ça devient trop inconfortable pour moi je vais me retirer.

ya_f 17:53 - 24 Dec 21
je note. On peut essayer semaine prochaine ? tu as un bout de créneau lundi ?
pntbr 17:53 - 24 Dec 21
Oui quand tu veux, et ça peut attendre une semaine - merci
ya_f 17:54 - 24 Dec 21
Je te fais signe lundi en fin de matinée ou plus tard
j'ai l'impression de vouloir prendre le temps pour ne pas dire des trucs en trop, pour ne pas faire mal, mais en attendant,je fais peut-être plus de mal qu'autre chose :-/ Les bonnes intentions parfois, c'est pas une bonne idée
(et en disant ça c'est peut-être pire :-( je m'enfonce)
pntbr 18:04 - 24 Dec 21
je propose de t'écouter ou d'échanger
Si c'est trop difficile à entendre pour moi je te ferai signe
Après si tu me demandais :
Est-ce que tu préfères écouter des choses qui seront peut-être difficile à entendre pour toi,
ou est-ce que tu préfères attendre que je prennes ls temps pour ne pas dire des trucs en trop ?
Je te répondrai sans hésiter que je préfère t'écouter et que je nous fais confiance.
ya_f 18:05 - 24 Dec 21
Et j'aurais du demander.
davidbgk

